今晚7點 社福界罷工集會 我要見到好多好多人!!

罷工要搞得成 都需要士氣架 少人嘅話 邊有士氣!!

1

2

求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

要人啊

3

4

5

要人

6

社福集會 愛丁堡

7

8

Push

9

10

11

12

13

推推推

14

15

16

17

18

推啊

19

20

21

22

罷佢老味

23

24

25

社福界唔係condom

26

27

推

未放工遊行好多人
放左工要有更多人

28

29

30

岀黎啦

31

32

push

33

34

35

36

37

38

39

40

要人呀
星期二個晚好少人

推!!

PUSH

我嗰陣未完sem

今晚見!

今晚見

幫手推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌